唔開心，呢度講，呢度散

你地講先

唔好唔開心 最緊要係我開心

我都覺

haha 如果要講既, 我希望早日遇到自己mr.right, 唔好再遇到或鍾意怪人

#早幾個月表白fail左, 已走出+接受現實, 宜家同人曖昧緊但唔肯定自已係真心鍾此佢定used to talking to him only
唉~

對唔住

幫我

夾我

放得上嚟邊道有得散？

同事如果你有咩不滿其實可以直接同我講咖

時間會證明一切
你等等

點解要講對唔住

你講，我幫

用咩夾

拍拖19個月 就散

睇完咪算，唔洗執着

我無啊我無啊

有都私底下同人講啦

原因係咩

盧

內疚

想愛你的衝動 我只能笑著帶過

無用架

表白未

有感情問題

賭波豬哂d錢 救我盧蛇

講黎聽下

我想戒賭

我都知
但阻止唔到

琴日盧頓斷我3串1 渣ga

分個手已經十個月 但我仲好掛住ex
完全唔想溝新女

整portfolio整咗幾舊水結果連in都無得in

講唔講得

一齊戒

幾年前接近一齊因為誤會錯過咗
大家都有新嘅另一半就無再聯絡
依家都算好朋友 不過好多嘢話我知唔好

仲有無聯絡
點解會分手

我推開左人

如果有另一半又想同佢有齊
希望你唔好拖住人騎牛搵馬
何必傷害人

咁佢痛唔痛啊

宜家大家都無

我都試過
算啦你真係好想入
兜兜轉轉你都會入去

一係死心
一係分手
狠狠地表白
及早決定，及早解脫

入到

好掛住佢

佢話唔痛
但我過唔到自己

意思係大家都單身
關係複雜同價值觀幾唔同
就算一齊都唔會長
係屎忽痕彈返以前嘅感覺出嚟

唉 屋企人成日都想我返工搵錢
一手緊問阿媽借五百蚊 佢都日日催我還
但本身讀緊呢科真係叫chur 洗錢又多
放假都想抖下算
其實一開始唔係好喜歡呢科 讀落去更加討厭
所以讀得好頹搞到gpa完全唔見得人
但係又唔知quit完可以點 所以先捱到依加希望升得返上中意既科
但如果真係無就算 唯有返工唔再靠屋企

你正衰人

搵翻人啦

哈哈
咁你諗下咪算
愈諗愈易出事

yes

幫人補習
輕鬆賺
學校有無咩intern要你翻

想死

鍾意左個唔應該鍾意既人

買左禮物比自己 但比男友鬧我亂洗錢 嬲左我兩日

被飛2個月啦，仲放唔低 仲成日FF
日日都經過記憶point, 點放低

點解啊力威

事對問題，有得傾？

邊個！

好貴架？

呢啲真係要做好多其他野分心

你講啦

有咩唔開心 講出黎比我開心下

真心的盧根！
做份19工，原本考消，但身體神經系統出現問題，有麻痺，休息左一排，keep住有麻痺，依加把心一橫，努力操返，但身體情況醫生都無咩辦法，準備六去覆診，ps怕自己有抑鬱

果時應該對你好d，不過見你宜家咁開心我都好開心

我屌你老母呀director
我跳糟姐，唔撚洗咁下話 fuck

盧蛇hi

幾千蚊咁

Friend 黎
其實係我fd介紹咁識既
但佢有男朋友啦
本身同佢都幾曖昧 可能佢都feel到唔妥
所以小左搵大家 或者隔好耐先覆
無lu 無lu

唔開心 放屁都俾人扣十分

唔知自己仲係咪鍾意對方
應該點做

人生無重心
除左返工食飯訓教 好似咩都無
朋友偶爾會見見 但大家都有其他圈子

如果想開心
為甚麼需要等

係咪壓力太大
多數壓力一大就好多濕鳩病痛
愈輕鬆考，愈易考到

珍惜眼前人

咁好似完了吧好啲

妖

問！
佢未必會答真話
但你會感受到

無拍拖？多數人以拍拖為重心

我諗我應該放佢走
一直未講出口只係因為我自私
唔想無咗個咁好嘅女仔

依家係咪潮流興分手
點解你唔改下？

你幾時翻去無挑

唔愛無得勉強

唉
我最近有位朋友不停放負能量俾我
我不斷安慰佢
我開始俾佢啲負能量吞噬

點負法

唔好理佢

你個名
尤其係夜晚
幾開心 夜晚自己一個好易胡思亂想

事業 感情 之類既負能量
佢啲負能量係由內散發出黎

佢都係自己諗唔通 消化唔到 先會搵我傾嫁姐
有時諗 佢有煩惱 會搵我傾代表我係可以信任既人黎
都開心既

我個名做咩？
岩 所以上連登

係asso到讀得唔係幾開心
識到人 但個d叫同學 稱唔上為朋友
個個都係讀書撚 其實我都係想識返個朋友姐

上到黎好難再識到架喇
大家都好功利 即使表面上幾fd都好 其實都係各取所需

岩呀 雖然同呢堆人一齊做pj係A到 但有時佢地d說話真係好難聽 係libra溫書 有個人會話「我唔想同你地坐」

一齊做pj咪算好 有d人同你平時有講有笑 但講到成績就唔比你入組 因為你成績低佢小小

巴打有經歷過？

係啊 到最後其中兩個走左就加左我入組
世界就係咁現實

好多人真係天生抑鬱
點都開心唔到

第一年係好磨滅意志
下年可能會更好
有無搵中學同學

佢自從同賤男分左手之後開始
由自大變左做自卑既女仔

好撚慘
啲女仔會將自己既價值定係人地睇法
呢啲好難幫

點解有親好感既人都對自己冇興趣
遇到互相中意既人真係好難